
                      Estuvo buena la historia la imagen las escenas fue muy entretenida y emotiva a la vez me gustaron las partes q eran muy dramatkcas y no habia tantos sonidos y el actor la forma en como le transmitia sus emociones
        
            